司法覆核唔帶委任證有無得做？

條例寫得好清楚
要求高院短時間頒領
因為關及警權同社會安全問題